巴塞咁攪得唔得？

踢 4312，
蘇亞雷斯 XX
美斯
恩尼斯達 拿傑迪
布斯基斯

其實都係抄皇馬，簽個好前鋒易過搵古天奴呢d級數ge中場/翼 la

冇後備呢

點解唔踢返4-3-3-3
上場國王杯踢得幾好，係so9 演技過左火

踢13個

係
球証偏幫蝗狗先輸1:3

冇翼鋒疤真係食得屎

之前仲棄 山齊 柏度 真心抵死

中場重呢3個
係咪嫌唔夠老唔夠慢
對強隊打撚爆你

點解咁講呢？ 皇馬其實都係踢 4312 ，巴利拍賓施馬/c朗係前面，伊斯高踢攻中 ，我認為巴塞都可以參考，特別係美斯踢攻中我認為更出色

推果個後生仔蘇亞雷斯左邊 。買個好d既右閘啦
浪費左羅拔圖 擺佢係中間

有翼既話佢地更加可以善用到球場闊度，唔洗鳩猜係中間突破唔到

反擊跑死班野

但摩迪+kroos明顯高現時巴塞中場幾班波
利申全盛小白另計

依家邊個賣世界級前鋒
有既話 曼同車就唔洗搶lkk 同morata

插多幾次水就ok啦

有12碼射

之前先有班蝗沖出黎話魔笛同全盛雙核同級架

疤前面咁撚hea 點踢都係收皮架啦

哨牙一對強隊就現形
中場老化
....過幾年美斯收埋皮 巴塞

係全隊都老了 又冇新人上到位

有咩問題？

得

青訓好唔錯
不過係u12果啲
等多幾年啦

成隊一齊死左去啦

做乜9

你ID

呢個4312對閘喺邊路活動嘅要求好高，巴塞啲閘不了

認同，巴塞都要有兩個form,433/4312

打fifa咪勁
巴狗中場3件都水尾，兩閘仲要睇晒條邊路？

4312 無人拉邊 中路幾強都無用

on9仔

買DiegoCosta幫手沖散班後防?

巴塞廿鳩幾年都未打過反擊
點樣改

買賓斯馬拉空位好過喇

疤踢乜都死

個中場好弱

小白 拉 影帝 聽落勁踢落好無活力

4312既話 要棄翼 確實賣左尼馬

就要買個鋪橋搭路又自己搵食既正前

閘今季買左進步王 都見到d曙光

四年三個歐聯。。沙維都唔得啦

成撚日講簽古天奴
條友有幾勁呀

中場簽左保連奴喇

點解唔係
柒少陣啦

逐個比較可能同級 但雙核個化學作用太好

唔勁架咪撚買呀笨柒

一句點解唔係大撚晒?
塞返入你老母個閪到啦柒頭

咁衛冕過歐聯未？

仲有，你估人地唔知美斯踢攻中勁咩
你放佢打攻中，人地mark死佢，咁佢唯有移入邊線攞波轉身，一定無咁致命

但係，佢踢開嘅翼鋒，佢一變向變速移入中路攞波轉身，要扭要比佢都好致命

你可以話佢咁扭得邊線攞咪邊線攞，如果扭親都有不如擺中堅1打11

咁咪即係同級囉…

真

你咁樣叫做答左我問題？
白痴仔